加油啊澳門!

上次已經拆左半個城
今次再爭取全滅
你地做到架香港人支持你地

有連燈仔，無事既